韓國女團 TWICE－走特色的偶像路線，牽起懷舊主題

TWICE《Cheer Up》和少時《Oh!》

TWICE《Heart Shaker》和少時《Gee》

TWICE日本單曲《Candy Pop》和少時《Kissing You》

TWICE《What is Love?》MV和少時《Lion Heart》

TWICE《I WANT YOU BACK》 和 少時《Dancing Queen》

TWICE《Dance The Night Away》 和 少時《Party》

實有人會話"kpop係抄黎抄去","d風格係少時發明??""
一次半次可能唔覺眼
但連服裝都一樣咁制
好似完全唔比臉子前輩
算唔算史上同步率最高既團體
差唔多全部idea都一樣 成功既秘訣

正呀屌你 理你咁多

搞錯啊
細路都知係少時抄twice
我twice永遠都係世界第一
點會抄人啊

點解你次次咁快

我追蹤咗你啊導ching

多賢好正

一模一樣喎

好心Twice唔好再行可愛風啦

人地係心亂如麻路線

有咩意見

twice首首歌怕怕羞羞，個男仔望住我怎麼辦啊 嘅路線

導清贏左 24小時內開到

好心佢地行淫蕩路線，好想睇sana唔著衫

樓主應該po埋kpop討論區
尼到冇乜兩隊嘅Fans

泰妍=西女人
Sunny=大波妹
孝淵=男人婆
Yuri=淫娃
秀英=多腎
Yoona=咪那
徐腎=支瑜
Jessica=??

Tiffany=大山婆

娜璉幾時抄jessica退團

有圖睇
又真係似抄

但ching好波
次次都係頭版

支持
我要睇大戰呀!!!!!!!!!!! !

秀英=多腎

笑笑笑笑你老母咩